HUNTER 蟻篇真係痴撚線

當初見啲人講到蟻篇咁好睇就去試下追HUNTER
前段用左勁長篇幅去鋪排
一路睇一路以為啲發展應該好公式
點知去到最後兩集突然完全扭轉成個氣氛
HUNTER呢套野真係痴撚線

駁唔到 建議樓主睇埋烙印戰士同埋浪客行

說好不提 hunter 的

兩套都有睇
但斷時更新

之前睇番guyver
同hunter一樣冇結局

強殖裝甲 我儲2年先睇一次

上到世界樹=結局
黑暗大陸係同人作品黎
呃我唔到既

x2

果集做結局岩哂

我未睇到
個fd話暗黑大陸悶到抽筋
字多過圖

烙印話2017見

最好睇係團長追逐戰，用計以弱勝強。蟻篇小岡爆seed真係屌咗聲

希索加大戰團長都唔睇?

可唔可以唔好講Hunter?

世界....FEEL?

或者咁講，我發現好多讀者都唔係好理會hunter嘅內心戲
所以小岡佢個爆seed入面佢有幾多覺悟呢點係大部分人都忽略左
大家都當正佢係一般王道漫嘅爆seed，就會屌出聲！

大岡斷手果段獨白睇到眼濕

其實我估係有好多人嘅閱讀習慣都係飛走晒所有對白
睇死神又話1分鐘唔洗睇完一話
睇hunter又話頂多3分鐘一話

屌呀？

黑暗大陸果幾集 我好似睇20分鐘都未睇完

之前討論POST
D人即頭話納克魯能力好多BUG

基本上hunter 設定算嚴謹，念能力可以跨系，仲有特質系包底

成個貪婪之島篇同蟻篇都畀晒小岡同基路亞, 暗黑大陸篇係時候輪到古拿比加同里昂里奧做主角

ARMOR

垃圾fd
字多過圖
人地用咁多心機同時間去佈局
你班垃圾一句字多過圖就話唔好睇
真係睇啖笑
唔怪得死神火影世界第一